[UC can] 我想講UC Can (聯合書院canteen) 係超級黃到冇朋友嘅餐廳

呢間餐廳已經唔係黃可以形容到，唔係得把口支持學生，佢哋真係落手落腳去支持

中大保衛戰嗰時，聯合書院餐廳連續幾日準備食物給二橋前線手足，仲記得嗰時幫手跟車幫手送食物落山，連宵夜都煮埋，最後我記得佢哋係煮到冇曬食材為止，疫情關係少咗好多學生，大家得閒上嚟幫襯下，不過好似要係中大人，如果係咁，唯有等中大重新開放

大學地鐵站一出轉成校巴紅色B 車

聯合書院開心軒學生餐廳&茶社
United College Student Canteen
Ma Liu Shui
2832 2179

Ig:

UC雙餸飯世界第一
烈推薦肉餅同蒸蛋
同埋咕嚕肉不過唔係成日有
加埋杯凍奶茶個茶底係好撚掂
中大入面最撚好食
利申打手

而家停咗雙餸變到冇乜選擇

真，雙餸三餸食完返唔到轉頭

冇辦法依家少人食，好難預，煮多咗又賣唔出

UCCAN肉餅世界第一

開心軒

今日食咗蔥油雞髀飯，少少失望

med can雙餸先係世一

肉餅世界第一，有個麻辣著仔絲都幾正

善衡美心
珍can舊年轉左手好難食
coffee corn聽講啲阿姐鬧學生

係回#8巴打
quote漏左

敬文告急

轉咗手做好撚耐啦

Sorry bro

見到口水雞賣貴4蚊，唔知有咩唔同

敬文老細都係黃到好深，大家得閒去支持下

開心軒以前係shaw can幾時去左UC

麻辣薯仔絲真係冇得輸，好食到瀨屎

一般貨色

都係漫大BB can最好

幾好食

係咪得UC 學生先會讚UC CAN 好食
成日覺得UC can 好污糟 奶茶直頭係洗腸水黎

Btw 其實個收銀啲頭髮係咪假髮黎？